Madam Yu 露手臂無頭巾入清真寺，佢係咪想聖戰

其實人地清真寺website 講我好清楚，女要戴頭巾同穿長袖，佢係咪想代表popo 同全世界muslim 宣戰？

你當佢真係女人

警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！

佢地老細共產黨有無尊重過伊斯蘭呀?

又柒多次

Cap 圖 啦
可能警察有特權

好唔尊重人哋宗教law

冇gear😂😂

一帶一路時咪友好
到反面就

著鞋入？

黑警天使 Madam Yu

推

好撚唔尊重
成班女狗正臭西

入去做慰安婦

核彈文宣

咁癲

仲話做公關

又柒多獲

圖？

此post已完

好似有除

著鞋加女人入男人個邊，死撚硬

重大獲過係門口用藍色水炮

聖戰來到，要光復這香港。

有冇片同圖
真就好柒

其實可蘭經係無講過要頭巾 係後人加呢樣野上去
不過Madam Yu收皮啦 成班恐怖份子與ISIS齊名

圖

人地男人黎

輕輕一推

好撚想睇Popo今日要柒幾多鑊

警察又做錯嘢啦

記者會問呢條會點答

聖戰connected

推推推 魏晉要柒幾多鑊

豬嚟㗎

冇帶gear仲唔夠俾面？

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

Push

再幫佢文宣

突破盲腸

又挑戰人地

自推

多謝madam加入香港民族建立事業

經過今日一役，全香港要針對性懲罰少數族裔！

黑警全家不得好死，死無全屍！

唔好提佢地呀！等佢地柒完一獲又一獲

佢地係咪違晒規

唔出蓄龍入去拉人算係咁啦

道歉都咁唔尊重

【國際級核彈】水炮車有雷射測距裝置，根本唔可能「誤中」清真寺！！

國際文宣又岀動

又可以推

PPRB 不嬲屈開胸襲女仔既男狗係女popo
遲D澄清番Madam yu係男既咪得

Madam 係電光火石之間係好難跟足規矩做野

推一推

唔好玩啦 而家好嚴肅

第一次期待4點狗展

阿蛇有支炮 你敢唔比佢入去？

狗唔可以豁免咩? 利申唔識

完全唔尊重 CLS

屌，做多錯多

世界大戰抹黑宇宙了

又宣戰

有除啊

佢老頂殺左幾多穆斯林

ISIS發動聖戰割唔割???

黑警真係唔識咩叫尊重

真主偉大 الله أكبر‎!

其實教條呢啲唔洗幫伊斯蘭教人擔心，有問題佢地自己啲人會出聲。

而家當住先啦

又侮辱多次人吔宗教

清真寺民眾Philip Khan怒斥香港政府侮辱伊斯蘭教
推爆國際字幕版Twitter:

佢真係仆街了
香港人預備比人聖戰了

樣柒 豬閪 爛西就唔係女人呀！？ 煲鳩大佢啦

唔止個tb
仲有堆清潔阿姐都係

隨時拉哂班中東佬去集中營

聖戰

數字仲上升緊

乜撚都唔識

忍殺

成間清真寺污糟曬

話唔定佢唔係女人

一D都唔尊重

HI 5毛

Send去Indian Group

警察做野 唔洗你地穆斯林教

推，一陣popo狗吠會一定要問

而家堆黑警入去扮嘢抺抺下

又CAP定圖 上新界

女人直入

我DIU你老母香港有咩事受恐襲我真係DIU柒你呀死差佬

又用火水救火

文宣

女人入清真寺
入完又唔清潔

五毛負撚皮

叫阿姐寺洗

再柒

大家估下清真寺會唔會又出聲明屌

算啦聽日拎返兩隻燒豬去賠罪

咁基本都唔做，食屎啦，仲話道歉

再推多樣

女人係入得去

笑撚死左

DIU柒你

推啊推啊

褲都徐埋圖都冇張

下面個東南亞手足個樣完全係：
WTF 點解佢入到嚟

我屌你就真

全盛時期黑警一日可以得罪幾多次伊斯蘭教

好唔尊重

屌你老母
用下腦啦
咪當穆斯林係恐怖分子

又助攻

嚴格來講
聖戰呢個term係冇錯
最早期嘅聖戰者 正正係阿富汗人抵抗蘇聯入侵
同我地依家處境唔差得遠

推呀

水炮噴出面拎水桶入去做咩
想裝修埋入面玩水魔法？

On9
Isis 就係唔妥Muslim

pprb喎到底黑警智力幾時先見底

這刻我真心相信佢係女人，如果清真寺為佢破戒，咁咪咩女人都可以随便入，成個體系因一個女人而崩潰

原來有鳩

平時唔當，但今晚係

見到佢滴左幾滴西水落地下 有無人做文宣

唔該想要英文

Popo無文化到一個點，再一次7出國際

屌有幾個仲長頭髮
pprb

其實佢用咩身份入去
香港警察入去幫人洗地？
維持治安唔係唯一職責咩

有冇圖可以文宣出去班狗唔尊重伊斯蘭教

點解老豆搵仔仲未搵佢？好撚憎佢

點解在埸D人唔話佢?

二次侮辱
仲要唔只得一隻狗乸係咁
隻隻入去既狗乸都露出大大對手臂

Twitter

門口班穆斯林都好似冇當過佢地係女人

中東朋友剛傳來水炮車攻擊清真寺短片，話短片開始在穆斯林世界廣傳，大家都好嬲

蘋果影到清真寺既人表示接受警方道歉

再三玩野

又有新文宣

係不潔嘅動物，點解可以入清真寺

可能真係睇唔出，要話返俾佢地知

唔洗話
等變核彈

英文文宣圖呢

唔男唔女入去仲仆街

唔好講笑，班狗指鹿為馬開，隨時話條女係同狗乸yu人有相似嘅狗公嚟

煲大佢
警察唔係大哂

黑警向伊斯蘭宣戰

Ok u win

條八婆臭史 連自己女性都唔尊重女性侵犯
仲點會尊重伊斯蘭教

據八方了解，余高級警司唔係一夜間升職，真係因為佢噚日以「署理總警司」身份出嚟見記者先多咗粒花。不過Madam Yu前晚回應天水圍警署外女仔被捕疑遭扯下內褲，歸咎個女仔被捕時掙扎，仲話因為佢着裙先搞成咁，咁都答得出，

有冇英文文宣

要圖

做得PPRB，冇理由唔知啊，根本就冇尊重過人哋宗教。

唔洗蒙面咩

be blue water

戴咗就犯蒙面法

唔撚割

真係要推

毛主席偉大

cap圖

再講明香港警察不尊重清真寺守則 敵視整個宗教

翻譯埋再放去各大外國討論區

呢單野...
又係無宗教常識既後果...

巴打一針見血

屌

豬隊友

教徒會原諒？
好難
得罪真isis 正傻仔
真係以為自己做咩都有人保咩
Condom only

推上twitter國際

Cap 圖，推出去

推到popo萬劫不復

可能真係唔知

你係咪有特權！你係咪大撚哂！

今日射清真寺果陣顯然都冇在乎過人地既宗教, 派個女既去唔係問題, 不過衣著又唔符合人地禮制, 又柒多鑊

831

又推上國際

整張英文啦，或者直頭整張阿拉伯文啦

佢梗係唔係女人
係狗女

公關災難入面嘅另一個公關災難
全盛時期嘅警隊究竟要柒幾多鑊?

呢個係popo黎

今單要認真正視，唔好玩膠。

咱们中国在新疆杀哪么多伊斯兰教人全世界都闭嘴，今日不小心用水清洁你的寺就哪么激动？

根本為跪面跪
有心就一早做好research 先出嚟做show 啦
司馬昭之心

依家popo 褻瀆伊斯蘭教
唔好spin 左去佢似唔似女人

sorry not funny

屌 香港真係做戲咁做 你估拍戲咩，真係唔怪得屋企兩老當睇戲咁睇日日追蹤，真係好睇過tvb 拍既垃圾劇

其實唔信既好似唔洗
以前中學成班參觀過都冇要女仔包到實

公然挑戰人地宗教

咪係！成班廢物短䄂TEE SHIRT，女嘅又唔包頭，仲要人哋招呼你入去，出嚟抺幾嘢拍片

如果你係參觀嘅話 係唔使包頭 著長袖
普通T 牛仔長褲都會比入

【 警方澄清 】

近日網上有謠言指，警察公共關係科高級警司余鎧均為女性警務人員。警隊澄清絶無此事，該名人員確實為男性警務人員。

There are recent rumours alleging that Senior Police Superintendent Yu Hoi-kwan is female. We clarify that the rumour is false. The officer concerned is a male police officer.

#謠言止於智者
#止暴制亂 #香港平安

push

笑到肚痛

到底TB入寺點計

MJ再世

我見好多菲印姐姐feel女狗長髮就咁入去囉

No terrorism

班狗on9 唔係扮

人地當佢男人

頂

上星期剛去完土耳其 真.藍色清真寺，女性可以著短袖衫露手臂，長褲入，但 一定一定要包頭巾!

呢班友既金主之一係共產黨
你話佢地會唔會搞香港

佢地驚到傻左

一定要同新疆集中營一併去解讀，中共對穆斯林嘅敵對策略

可能講緊班男警冇j

Jeng

穆斯林世界長年比人炸⋯⋯唔好比仇恨支配自己

You竟然是個boy

真係好唔專重！

淨係識抄橋 又冇腦

tb大撚哂咩

男人黎架喎

有伸縮棍

清真寺單野要搵啱切入點

想做美國人的madam Yu

警察關係科：你以為我黎道歉？我只係想話你知我想做乜都得

唔撚知
成班大媽咁嘅樣

好慘要屌呢種Tb

佢直頭要發動聖戰 佢地今日既行為根本就係宣戰MODE 煲撚大佢

點解會比佢入去

差人做嘢唔使你教

佢男人嚟㗎喎

貼呢個主播落連儂
文宣全世界啦
加埋落制裁名單

根本黑警由頭到尾都無專重過人地宗教文化

WE CONNECT

國際戰線 想connect 全世界就同我入嚟推！！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

深圳再教育營

Sir Yu

攞

中共需要敵人黎維持政權,我地就幫佢製造多D敵人,求仁得仁

秒咗

二次傷害

希望林鄭盡快回應市民訴求，令香港變返正常。

佢可能係第一個甘入去的女人

d狗真係無常識

國際線既手足記住要tag #Xinjiang

發夢有日會裝修tvb

女權大戰宗教

共產黨有乜係驚？

頭唔包都算，點可以著貼身褲同唔包手入去清真寺

Tui

Twitter?

推你老母

其實相比起西方
支那係更加明刀明槍迫害伊斯蘭教
都唔知點解冇回教國家開支那波

又聖戰又雞
唉....睇到呢D不堪入目既comments
仲想話去connect穆斯林 真心建議唔好搞

香港個清真寺係無咁嚴
每年都會有開放日添

完全唔尊重人地宗教，收到風班海內外教友都勁嬲。

一定會有行動

police state好打過Islamic state呀

唔會
香港嘅清真寺無咁嚴

因為唔值得

因為isis 金主就係俄中